關於向下拉更新頁面

可唔可以唔好要拉咁長呀...

同意

向右拉返回 都係要好長

仲有底面顏色可唔可以跟番hkg+ 深紫色
而家太黑睇唔到d post既分隔線
成日入錯post 咁

agger